醫管局員工討論區 56

一、簡介
醫院管理局（簡稱醫管局；英文：Hospital Authority，縮寫作HA）係一個香港嘅法定機構，負責管理全港公立醫院及相關醫療服務。

二、申請手續及招聘流程

⚠️注意：中／英文版招聘站列出不同職位空缺

甲、英文VNC申請手續
【適用於所有文職職位】
1. 從下列網址進入英文版招聘站

乙、中文VNC申請手續
【只適用於部分病人服務助理及運作助理職位】
1. 從下列網址進入中文版招聘站

2. 郵寄填妥嘅職位申請表HA(G)13到有關VNC指定嘅地址
HA(G)13下載網址：

丙、招聘流程

三、常見問題
發問前請先細閱下列內容

問1：新入職醫管局僱員係唔係公務員？
答1：唔係，新入職僱員並非公務員，因此唔享有政府向公務員提供嘅附帶褔利。

問2：新入職文職人員嘅薪酬會唔會因以往嘅工作經驗而有所調整？
答2：唔會，只會以起薪點聘用。

問3：每星期返幾多個鐘？
答3：每週工作時數為44小時總工時(包括用膳時間)。

問4：建議大學畢業生申請咩職位？
答4：持有學士學位嘅大學畢業生符合資格直接投考EA II。近年有越嚟越多畢業生選擇先任職EA IIIA汲取工作經驗和知識，再投考其他職位。

問5：醫管局有冇晉升機會？
答5：醫管局冇自動晉升嘅機制，同事需自行投考職位以爭取晉升機會。根據現行人力資源政策，醫管局在職僱員會獲優先考慮聘用。醫管局晉升階梯可參閱下圖：

管理、文書及秘書職系

醫療、護理及專職醫療職系

問6：EA晉升Clerk後，薪酬會有咩變化？
答6：Clerk職系薪酬跟隨醫管局一般職系薪級表(HGPS)，另享有隨薪級遞增嘅每月津貼。合約／常額全職EA晉升至Clerk III，會根據現時基本月薪過渡至最接近而唔低於現有水平嘅薪級點。
E.g. 晉升前基本月薪為$17888，薪級點將會定於HGPS第6點($18795)，另享有每月津貼($1482)，總額為$20277，詳情可參閱下圖：

行政助理(EA)晉升文員(Clerk)之薪酬變化

問7：申請咗醫管局其他職位，現任部門會唔會知？
答7：每個遴選程序會絕對機密處理。喺一般情況下，部門唔會知悉屬下員工申請其他職位。但係遴選委員會嘅部門代表或會繞過HR直接諮詢申請人上司。如果成功獲委任至其他職位，現任部門會喺申請人簽署應聘書後經由HR通知，以安排調職手續。

問8：如果獲其他部門委任，轉職需要等幾耐？
答8：由簽署應聘書日期起計，委任至不同職級會在8個星期內生效；同級調職則為12個星期內。（注意：在正常情況下，須在所屬部門服務滿18個月，同級調職申請才會被考慮）

開Post #1 Template

開Post #2 Template

問10：我可唔可以從事有薪嘅外間兼職？
答10：僱員須事先得到醫院行政總監(HCE)批准，才可從事有薪外間兼職。有關申請表格可從HR索取。根據《人力資源政策手冊》第H7.10.1條，僱員如未經事先批准下擅自從事外間工作，將會受到紀律處分。

問11：乜嘢係SDR？
答11：SDR全寫為Staff Development Review(中文：職員發展檢討)，係一個正規及公開透明嘅機制，畀上司同職員公開坦誠討論其表現及發展，並促進雙向溝通。SDR每年進行，分為6級：
① 超卓 Outstanding
② 優良 Superior
③ 良好 Good
④ 有成效 Effective
⑤ 尚可 Marginal
⑥ 低於工作的要求 Below-standard

問12：會唔會唔續約？
答12：在正常情況下，如僱員SDR評為有成效(Effective)或以上嘅評級，將可永續其聘用合約直至達到退休年齡。然而，少部分僱員會受聘於有時限嘅職位。

問13：可否轉制為常額僱員？
答13：根據現行政策，合約全職(Contract Full-time)僱員喺現任職級連續服務滿三年或以上及符合有關SDR評級嘅要求，便符合資格申請轉制成為常額(Permanant)僱員。

四、參考資料

甲、薪酬管理機制
①公務員年度薪酬調整(Annual Pay Adjustment - APA)
醫管局薪級表及薪幅制度職系嘅薪酬範圍（起薪至頂薪）會跟隨APA調整，但每月津貼則維持不變。
②週年增薪機制
增薪條件：SDR評為有成效(Effective)或以上
薪級表職系(例如Clerk)聘任滿週年時會獲得增薪點，以其職位之頂薪點為限；
薪幅制度職系(例如EA)聘任滿週年時會獲得週年奬勵(Annual Award - AA)，即基本月薪每年遞升2.5%，以其職位之頂薪為限。

乙、聘用條款／福利

丙、醫院聯網常見職系

丁、歷年行政助理(EA)職系月薪範圍

唉 又一個post 幾時走到

想問下有冇讀護士學校嘅巴絲起到可以解答到我嘅問題
讀護士學校係咪起醫院上堂架
有冇人驚血都去做護士

原來自己誤中1001無開post

想當年讀中學果陣都係想做護士
因為屋企人都係做醫護
又冇咩人生目標所以諗住照住做
不過聽下講座
講跳樓撞車個頭爆開都要護士砌番埋
就打消念頭

之後讀u又聽啲中同講實習護士果陣
幫老人家除衫褲果陣先黎賴
就覺得好彩冇揀護士

入左病房就咩都唔驚

問下啫

想問ea同clerk post易唔易入，申請左仲未有通知

你本身打緊工等轉呢份？

其實ha既ea同clerk 好無做

超好做

ching做緊？

9up 咋

好條毛 唔好入嚟 包你後悔

ching做緊咩部門

留個tg交換下情報

如果返工要偷偷地zoom你地會去邊

驚乜鳩，你老細覺得你唔掂就會炒鳩你架啦
未炒啫係仲接受到

唔驚消失太耐比人問咩

想問下Patient Care Assistant II (Clinical Oncology) 做啲咩有無人in過

即係病房幫手照顧病人d姐姐囉

有冇人做過 臨時兼職三B級病人服務助理 想搵多份PT做 呢份工係咪自己報更？定醫院安排？

落去食支煙都冇咁快

你咁講佢又要驚俾人炒

會，聯合爆左十幾單

認真咩

你睇下呢到幾多人求入職就知幾好做

個個都想入職
有咩位比較好做

Accept 左 clinic dep ea2 offer 第一次in ha 就請左我 我明明in得唔好，本身拎住櫈腳... 點知勁快有offer,但依加又好驚個post 好伏 .. 淆緊 。不過搵唔到其他工無計 ...

上個星期轉咗cluster
以為可以做返programmer
點知都係做excel
it狗好難做呀

無啦，雖然有準備，但我in得好差。我覺得係部門伏伏地.. 無咩人想做，又少人apply掛。連interview 個人都講份工會好忙預chur 個時唔識亂咁報就中左...

真心一問 之前apply左麻醉科做ea 。呢個位dep 係咪好惡做，要做埋手術室定ward野？上網搵唔到，A&e我就知惡做

In左 味有body check 你都有apply ?

但想問定有無人知因為有補交左文件 ... 但又唔知會唔會好惡做。

你岩呀，早問早reject好過人地安排好先reject

Ea2?

你interview 個時點啊？我覺得in得麻麻 考官問左我情景問題 話會chur 咋

上星期見左份KWC既PCA
Group in 冇interview
純粹聽佢講完一輪野
就走得 完全唔知佢請人準則係點

入黎增值自己體魄同心理健康

24/12 病理部

中啊

我都係 有消息話我知

好！
有咩消息都可以係個Post度留
冇工開長期Mon住Post睇實

希望依兩日有

想問下resign 通常幾時會收到尾糧？

小弟月中resign到依家都收唔到依半個月嘅糧

過7 日未
未打去屌柒佢

因為今個月早出糧掛

可能忙死左了

識人俾人炒左 報ea2 請左，一個月就搵到新工

係啊，由舊工俾人炒到apply到請用左一個月

想問5% allowance 係咪要等好耐先會批到？

分享一下佢咩學歷加幾耐工作經歷得唔得

個時個氣氛搞到似 驚你唔做多過唔請你
但我見都幾多人見 又冇理由請咁多人

可能真係有人會驚中招唔做

有D想問下HA IT狗咩心態打工騎牛搵馬入政府AP2定真係覺得P/AP份糧夠洗開開心心又一日

但醫院sa位少個ap1 wo政府ap2十年內升ap1，醫院要p升ap再唔知升唔升到sa

聽返黎好似有D醫院IT好撚多野做講緊P仔

有冇人18/12 嗰round 見RN(G)位

正常好快收到通知阿咁缺人
係partime 位難搵

part time位唔難呀 你肯申請一定有
我in full 嗰陣佢話要成個月至兩個月通知
想睇下有冇師兄姐有消息

HR打黎話交cert 係咪姐係有機？

咩post同聯網！？

主要睇老細chur唔chur同vendor掂唔掂
利申: 做埋vendor果份

UST Engine 仔
Third Hon
做左4年Sub仔 搵緊24K
黎緊想試下Apply EA II
咁多位大佬有無咩建議可以比到小弟

好多原因 但最主要係下面3樣

1. 經常要日夜日夜咁接住返 例如返星期一 星期一凌晨 星期三 星期三凌晨 星期五

2. 基本上唔係返工嘅時間都Keep住做緊公司嘢 例如開完凌晨 日頭都要Keep住跟Project 返5日 但星期六幾乎有半日都coordinate緊下星期嘅事

3. 同文職班同事相處得唔錯 (但公司同事成日走 ) 同啲Worker相處得唔好 不過大部分時間要對班Worker

咁樣返左4年應該老了10歲

以前fg初初入呢間公司 我個Team係做日頭project 無凌晨要返
呢兩年日夜嘅Project都有接 做到身體好差
（其實凌晨個更剩係返4個鐘左右 但最大問題係返到屋企5點半 沖完涼6點 9點又比日頭啲project/客嘈醒 根本無得休息）

已經4年工作經驗，我諗無人care呢樣野

四年都同一間公司無轉過工 我諗HR無嘢睇會留意埋成績炸

推下先

Real

Typo : Clinical

有啲機

Operation Assistant 呢份咩嚟 係咪呀姐呀叔做 在線等

琴日in今日有bc call

apply various dept NTWC

我用Fidelity今年夾埋升咗差唔多40%

in ea2一定要三思
Ea2= 打雜 並唔係好似出面既文職
Wfh完全唔洗諗 做ward番5.5日
入面既階級觀念極重 做狗咁做
日日都好想辭職 好想搵番份正常啲既office工

利申： ea2

咁ea1呢?
我報左ea1, finance果邊
多唔多人爭?

Ea3a都係做呢d
仲要低人工

Ea1會好啲 真係做番文職既範疇
呢啲時勢一定多人爭
去recruitment day會大機會啲

唔同部門嘅EA工作內容會有好大分別，唔可以一概而論

某啲部門EA I會做部分EO/HA嘅工作，有啲就係大打雜

搵唔到,做住先

THX

冇撚有錯日日都想辭職
仆街快啲多啲新人入黎啦 想拍拍蘿柚走呀

仲係蜜月期姐 做多一個月 啲人就開始現形
講真ea既工作範疇識呼吸既人都做到
只係工作環境同啲同事好撚系
啲姑娘醫生pca 都冇當過ea係同事

唔洗睇protocol,都已經好好多

you had interview too?

乎合資格就可以申請

有冇人知ea2 facility management係做啲咩多同伏唔伏

請問辭職程序係點架？thanks

呢啲叫Minor嘢 搵你去出email約開會就真係食得屎

填完form 去你老細房大大力拍張form落佢張檯

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

「我覺得睇部門
同埋呢間公司，醫生大過天
你send email叫錯dr做mr 都俾人屌」

你睇返你上面講咗啲咩先，你個語氣明顯係覺得呢啲嘢好瑣碎／無謂，睇唔出你覺得自己有問題

完全我問題

我都想咁有霸氣

有冇ching知 UCH EA2 FM 伏唔伏
(UCH 仲要爆緊好L驚)

爆完啦
等你搞掂哂入得去都第五波啦

弱弱一問 interview 要唔要除口罩俾面試官睇個樣

想問 岩岩做果第一個禮拜 就要請一日假 (係同一個禮拜)得唔得?
如果得既要最遲幾日前要通知?
同埋果一日係計無薪假定AL?

no

AL要做夠三個月先請得㗎
無薪假你要睇下佢俾唔俾你放啦

有冇話要最遲幾時要通知?

其實做HA係咪冇得請半日假

放假呢家嘢就冇規定要幾時通知嘅
反而要問你老細放假點安排㗎喎

有 可以放半日假 不過時間好kam

無薪假要比高層批

想問下咁多位 ea2 ea3a 多唔多打中文字？ 平時打開筆劃同九方係咪等gg

真係好憎
早少少講會死咩

部門主管 + HCE批

因為HR唔會知個別部門嘅工作安排，你可以叫佢幫你問返Dept

嘩 咁批得黎會唔會蚊訓

真呀
bc前又唔肯講咩部門收
有offer果陣又唔肯講啲基本野

到番工既第一日先知咩部門
唔怪得知流失率咁高

想知點拎urgent leave
用咩藉口會比較有說服力

interview 都冇啊

加油呀bro ，我10月apply 到12月先得份Ea3見

in成點

俾D自信啦
btw 見到你個user 名唔想覆你

有冇人做左一日已經唔想做？

利申：EA II Clinic

QE Quality and Safety 有冇伏？

我問我格離個 Clerk 3, 做左廿年都係依個位我就。我fg 唔想成世收銀。。。

我唔知佢，但我 3大 master 加有工作經驗

3a喳
同佢攞假諗住in另一個聯網ea2又不了了之
唉 點搞 即係叫我唔好in？

係

有機會

去Google 查下幾出名

我fg 係master fg。讀完bachelor 做幾年野再ft master, 點知撞正今年畢業就失業

要輪星期六

而家想辭完出去做返自己個行。做收錢好唔關，我做開活躍嘅工

做到盡2萬4咋喎

未in ，月中先見
有朋友apply 12,3份，已經有2份有得見

係啊，當然啦，搵左半年都搵唔到

呢D講運

咁你要開始keep住搵

個clerk 3 聽到我cv, 問我：你係咪做著先架咋 聽完我仲灰

正常啦 master唔做officer嘥曬

直頭考政府ao/eo啦 衰極都去2a3o

我唔見eo2,ha2 有開

唔好咁講啦，我讀master 都成pat 屎咁

exac7ly

但又未必請我

我見文員入Dirty team
有冇allowance?

係啊，in 過ea1 但未有回音

唔驚既，我都master,都已做緊ea1,比啲自信

Master做返本行仲好

報EO II/HA II

乜master先做到ea1

唔係

我in 嘅ea1 就係本行嘅野，但無消息

多謝你啊，我只係覺得自己唔拖唔水咁，工作經驗又唔多

有時唔係你唔好，而係依年經濟差， 太多人有經驗人士沖黎ha，不如試下大專院校既位？

屢敗屢戰

係，而家太多人入，真係好講彩數，有D腦細鐘意白紙，有D鐘意幾年經驗，有D鐘意睇DSE成績，有D鐘意睇你醫院相關經驗

好彩揀到你interview，仲要睇埋眼緣同談吐

內定 依句真

係咪ive 個啲？我試下搵，但我毒撚無自信教人

U都係， admin， ea, officer 位

做左幾耐？

讀到master使乜無自信呀
文筆好就直接考政府仲好

文筆好直接考EO/HA

文筆我ok 嘅，但要等佢開eo ha

唔知幾時再開Eo ao

問得呢個問題⋯⋯

Around sep

政府eo位比ha eo多

係咪第一份工呀？ 可能未習慣啫

辛苦了巴打

其實做下少少 research 就知，ching，睇你有 exp 又有 master，放遠少少睇，完左武肺後諗下移民好過

做到想resign 好大壓力

咁又係，如果master係專科
諗下移民都唔錯

走去邊？移民？

唔移民仲可以走去邊

Ha/eo只係文職， 又唔係專業，移民無優勢

其實移得民就預左，比你hku first hon 畢業都唔夠個邊二流大學嚟，所以啲人都係儲夠錢就走。

過到去外國一定唔會搵得咁多，但有小朋友唔係咁諗㗎啦。

每一代人都係為下一代而活

你岩 有小朋友真係唔同

想問下我見facility management之類嘅部門 有寫可能要shift/on call/work on Sunday/work outside normal working hours
實際情況係點 會唔會好chur

有冇人做RA

大家好

ENT Pca惡唔惡做

Hello

仲未扣我糧 HR 手足做野快手D 啦

巴打仲做緊之前嗰度？

係呀 HA 仲未炒我
等緊佢清算

Research?

你想做？

唔該曬

無咁高級

因為忙?

Ca

見冇人提過,,,唔知咩環境,,,

一個字 “伏”, 無相關認識做起來好痛苦

我就係讀果啲,,不過都好耐

不過好似多數請ea1/2, 無clerk位

help

做lab

Amt職位？

Ha 既email只可以係工作地點用除非你係高層

報依d位，無消息係正常

唔係專科，又有經濟基礎啊。。。

想問下年大學grad應該幾時可以apply

唔該

Congrats

yes

成日覺得可能係shortlist最後手段

我見過今日打黎
後日就叫你見
應該湊數多

岩岩入職番一星期又有ACO ST要去 點算？ 咁快請假會唔會唔係幾好？ 唉 但又唔想放棄個ST

各位大大 知唔知temp post 最快幾時有結果啊 上星期三in完⋯

大院會有clerk3

竟然

今日見完ea3a...見成15min...

兩星期了

我諗應該都無下文... 我見平時啲人都係話一兩個星期就收到通知

再報其他

上個月見左3份

收到KWC 精神科EAii offer, hr 話係跟護士長做野 又話好似唔係ward...想問惡唔惡做？

想問如果in嘅cluster 係HO
最後多數會派去邊度做？

AL可以用來縮短通知期嗎？

乜叫好似

尋日In opaII 加埋我得兩條友

想問我見ea3a話最高人工$17733
想問要做到幾多年先係呢個數

10年，睇#1

我見佢起跳係由$15434
上到17733 都係要10年？

Ea3a起薪係14031

Applicants if find suitable, will be employed to undergo 6 months’ structured training. A monthly basic salary of HK$14,031 will be offered during the training period. Upon completion of training and subject to passing the assessment on skills and performance, the monthly basic salary will be increased to HK$15,434. Employment may be terminated if the selected applicant fails to pass the assessment after training.

咁下個pt應該就係高過而又最近15434？
姐係5年到

呢家先知做ward既人工有生命值補償

Sor，睇返#1應該係6年，如果無加幅

咁咪用6年

自
睇唔到你地覆咗
話時話佢有條介紹ea嘅片

雖然假到爆
有冇巴打知入面啲人仲有冇係到做

點解揀ward
3a都仲有其他opening

而家仲有EOII(Ward)
career path咁好點解唔做

其實opd 都要跟ward 人工啦
Ward d人大部分都訓住上 ea 有幾可近距離接觸到
Opd 班廢老件件都自走病原體黎

好似做temp resign後rejoin 要過31日冷河？

PMH HR 忙唔忙？
一開頭話返HQ

大家通常in完幾耐會收到regret email?? :(

eaii?

多數no regret

之前好似有人答過都要break 1個月
Ha過ha果種應該係申請調職
同級要做夠18個月

之前hkec haii 28/12 interview 完冇進一步消息

有講話in完1-2星期會收到通知做written test 😩

Interview in左幾耐？

想問ntec係咪唔會請ea2,琴日我in左ea3 various dept

大約10分鐘

我都係上牌同執牌加filing， 唔知點先為之做哂

冇啦見人染成頭綠色都冇問題
不過佢唔洗見人既

仲以為ha grade開始會in長d時間

見過有人染粉紅色⋯

10分鐘⋯⋯

我係絲，體力差filing又要留意好多野
收工返到屋企咩都唔想做

大家有冇驚中肺炎？ 又有pca中

ching 係咪都係12月zoom in左？
想問你跟住有無再收到email 叫你交證明文件

一次過apply幾個post同埋之前reject interview 會唔會有咩影響

點會 人地記鬼得你咩

會考0分也有工作機會嗎？

想問下我本身喺職員診所仲有一枝補打針幾個月後先打
但我呢個月尾就last day 想問下職員診所仲會唔會俾我免費打埋枝補打針

唔會

我覺得佢都係內定 都搵幾多人陪跑

temp可以即升/即刻轉去其他cluster

其實去一個面試計埋等嘅時間最長可以搞幾耐
想預好啲時間

ha rank始終多ha人爭
咁interview係全英？

thx暫時預左兩個半鐘 希望趕到啦

唔奇，如果全英都handle 唔到，真係唔好做

黎緊就黎簽約番排板 聽你講完好驚呀

唔係全英 得自我介紹係用英文

咁hea

預個半鐘啦 等勁耐㗎

thanks
又唔覺得驚訝
咁當然有可能因為個post有內定所以咁

我就唔洗shift，唔同院唔同

ACO同EA2 邊一份會好D
有無CHING可以分析下

諗住長做就aco
諗住升職就ea2

工作上比較少會講一大抽英文

有written test考英文其實就夠

aco la

Ea2唔保證升到ea1 , clerk, ha, eo2

有無人岩岩zoom in完KWC既EA2 various department？

In完第三日已經好緊張推銷電話打黎勁燥底

上次ntwc個電話係37字頭 我差啲想cut左去

有工開就做住先

聽講番7日連紅假打風咁咪一年番足365

巴打見左幾耐？覺得自己有無機

想問ea1多數係內部升定係外部請人?
12月尾報左ea 1，想問呢度有冇清做緊finance果邊

近排有interview既係幾時報？ 今個月截止個d post係咪應該下個月先開始in

個位唔急咪deadline後1個月到

第一次zoom in唔知做咩勁緊張
完全唔知自己答左啲咩
個位好想要但應該衰左
幾時先會再多啲靚位呀 好想快啲轉走呀

想問如果有written test，係咪會係email寫明？
下星期in，好驚突然要written

會寫明

想睇醫生係咪一定要預約
病到仆街想睇醫生都要等到星期一

睇GOPD要book
病到仆街咪睇GP囉

有冇清都報左ea 1 finance?

喺PWH做左PCA II半年
早幾日收到NTEC Endo EA I Interview 俾腦細知道左先 之後俾佢西我面 唔想放我去面試 我可以點

Pca轉ea1 好勁

本來諗住見返HA啲工點都唔可以請SL去見
但我咩都未講 佢已經同我講

吓 乜面試hr會通知老世

請唔切啦～ 我嗰度要早一個月講

我都唔知啊～
可能佢識個Dept大佬呱

今次我仲要咩都未講

正常程序下唔會

報極EAI 都冇回音

請一日都要早成個月講

真
你幾時報？

最後點樣拆

有冇人知zoom interview d時間有冇得改？唔係日期，係個時間

想問下一般幾耐先收到interview ?
利申 等左2個星期

又到星期一了 offer神

羨慕你可以咁急都攞到

我拜下先，希望你比個offer我

你都係ha現職定點

岩岩見完EA2 kec procurement cluster 太緊張 俾個女interviewer 窮追不捨 challenge 睇黎拜offer 神都慳返

窮追不捨就係表現自己既機會

大家依家係zoom in定onsite求interview god

都有呀 睇番係邊間醫院

想知通常咩月份會多空缺apply 好想轉工

8/9月好似

想轉工咪自己每日留意

問咗啲咩

費時硬食啲西位問下都得掛
唔想答咪無視囉

thanks

都係個堆野
自我介紹 相關經驗 點解想做 情景題

得自我介紹係要用英文？

都係中文
我本身就係以為係會英文自介 點知原來係中文
搞到反而講到㪐㪐㩿㩿

唔西嘅位好少請人，因為無咩人走

你幾點in

又係星期三 ?

想問下今日miss咗 qe電話，打唔到返去，佢係咪唔會再打嚟

下星期一翻紅十字會輸血服務中心翻
好驚要企街推廣捐血

但會唔會問番你拎prove

[member]7個 全部procurement managers 車輪戰咁[member]

打去qe 總機幫你駁去hr

如果係見工
個人經驗佢唔會再打
但會變直接sd email俾你通知
如果你係various dept
你打去總機都冇用
因為佢唔知駁你去邊個hr部門
直接搵番招聘最底果個hr電話打去啦

咁誇
應該好多人報，可以好揀擇

請假要早成個月講真係好崩潰

Interview 後第4個工作天了

想問下headquarter BSS office 伏唔伏？

上星期三in完opa II 今日見到又出po 請返同一職位同一醫院 係咪即係收皮了

係咁嫁啦 仲有d 位攞假隨時要爭要抽
以前想拎日假去日本飛轉佢淆到簽假果刻

ching 咩bg? 有報但冇回音

HR APP 而家可以直接Check email

係咪可以WFH喇

ching你會唔會大想頭得滯

呢幾日太凍，凍到我FF太多

work from hospital ？ 😆

有冇口罩提供嫁返左成個禮拜都冇人提口罩

有
但我果邊就唔係medicom

輕輕一推

下咁gg

我interview 果陣得2個人in 聽到HR講話有3個放左飛機 希望真係好似你咁講請唔足啦

都係呢排太凍FF下啫

第4波都過埋，點會而家先搞丫

我嗰邊係兩個星期派一次
你可以問下自己部門啲同事

好奇怪 我係招聘網apply時 寫哂所有工作證明同學歷證明
但再apply第二份果陣 全部冇哂 冇幫我save 有冇人有同樣問題？
每次重新打就死得

點解走呀 ha夠哂stable!

真心跪求冇理由次次apply都搞咁多野

咩招聘網呀？
ha果個？

係呀！！

開左個account 唔會自動savw record 咩

得基本資料有自動save 但工作 學歷 專業資格 都冇

自己開過word save 低佢囉班it 狗係咁廢嫁啦
報其他工都有用

你地apply果陣都係咁copy and paste？最慘唔係一野copy哂 分開勁多格
我而家係上載檔案果度upload個CV上去咋

唔係，全部有record

有record嫁喎 得最後啲問題有唔同
整一次之後 報十幾份都唔洗一個鐘

有冇巴絲報左ea 1 finance?

黎緊年中成為fg，應該邊個月apply好？

想問下, Temp 既PCA 2仔位..會唔會有得續約,或者變唔係Temp 位

原來咁多人in

有幾多人今日in kwc

In咩！？

in咩呀巴打

做咗幾個月eaii 報eai會唔會好chur

ea3a咋

chur 乜鬼
個個都係咁

今日zoom in
大家都要加油

我估可能怕你上進見有其他post 就走

其實個招聘網好虧

大家在職緊ha既巴絲
返緊工會唔會聽其他院既電話

會 有其他院既電話唔出奇

咁光明正大

你指咩電話？公事電話要聽

我唸佢指見工電話
公事冇得唔聽架啦想俾人屌死咩